直播睇到黑警追住記者開海綿彈槍射 , 話記者襲警

3,4 個記者都出事 , 究竟咩事 ?

係咪演變到你影佢就係襲警

曱甴ＳＩＲ有冇BACKUP片